［85小結］作為一個近日瘋狂爬所有post既人我想講

利伸：良好市民，以下所有野都係夢到
首先，五大訴求
仲有不分化不割席，同埋我想加多一點
不非黑即白

跟住我講下今日見到既各大小事既分析

1。天水圍何式凝
唔洗問我屌唔屌左膠，如果到今時今日仲有左膠係你隔離叫和平示威
請即遠離
同佢地嘈係無意思，因為佢地有自己既道德高地同光環，但唔好屌佢地，因為大家既目標一樣，方法唔同，由得佢地去說服佢地認為說服到既人
兄弟爬山各自努力

2。福建幫
拉一派打一派係政府慣用技巧，上次元朗白衫係佢地主動出擊偷襲，但今次佢地明顯以迎擊姿態等示威者黎，再加埋隔離一個post

關於今晚快閃北角單野 成件事好鬼

唔難想像港共政府又想重施故技將示威者目光同仇恨引去白衫身上，估計好快又會有p牌話帶風向話光復北角「唔係比人打得咁慘傷左咁多手足唔還手下話」之類，做定唔做就留比大家定奪，但記住最緊要係我地屌緊警黑合作，選擇性執法

3。屌人影相
呢樣都共識先禮後兵我就唔再點提

4。鬧藍絲
今日戰區太多恕我分唔清，但有一區既手足遇到個藍絲女人然後對鬧，其實冷處理有無得諗？由佢要講乜就講，佢要影就照先禮後兵，佢再影住屌就大叫「多謝呢位市民熱心支持我地既行動」之類，佢自不然會遠離，之後就開遮擋佢cam

Sor for眼訓打到1999
我會一直期待同各位擁抱既一日

仲有一樣
多謝各位為香港發過夢既勇武巴打

訓前自推睇下有無人睇

外面點解會咁多post互屌
說好的不分化呢

同埋不合作運動真係唔搞得多，本身老豆淺黃，我努力文宣到深藍既老母開始明白「黑警變做過街老鼠既原因唔係暴力，係過份暴力，唔講道德兼擾民」，之後佢開始黃
但佢今日指住不合作運動既新聞問點解示威者要咁做

唔係話鐘意返工就要係公司訓返少一日都唔得，但今次罷工同不合作運動直接影響到淨係識講錢講利益既人都係事實

點解咁多人支持五大訴求，支持撤回反送中，點解當初大劉會出黎帶頭，咪又係因為利益
真心覺得我地做事係咪都應該以大局為重

推多幾下訓

想知自己想法有無問題，始終無上過前線

傳聞前線好多都係香討同baby kingdom既用户

同埋前線帶唔帶物資走
唔該唔好再開post傾
因為你地講撚左support前線決定
自己睇環境多唔多狗咬啦，低危地區又住得近就拎埋唔好嘥

自語自言下

好慘 幫推

自推

推